美國總統侵侵潮玩「黑人棺材舞」，暗串中共參選人拜登

中共登，侵侵，究竟最後邊個會做訓棺材果個呢

中共登做總統就仆街了，雖然而家武漢肺炎搞到侵侵大失預算